同居一年 被分手一星期

我地仲會一齊去旅行 但我地點都無可能一齊返 好痛苦

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

咁就唔好再一齊去旅行
搞到自己咁辛苦為乜
世界上咁多人
一個唔啱仲有第二個

被分手後但仲會一齊去旅行？
點解分開？

因為係佢生日 我請佢去 已經book好哂 咩都無得退
佢覺得我地性格、價值觀好唔夾

好唔想哂左準備好既一切 雖然佢都話唔希望個旅行我會存在假希望

對方都覺得一齊去旅行無問題？
分手亦是朋友咁？

分手係痛苦，但唔清唔楚對你都係再多一重既痛苦

係呀，佢話我想去大家去埋佢 我地仲會keep住whatsapp同我都會要佢陪我傾電話，但佢好清楚話比我聽只係想陪我過渡，唔存在一齊返

咁你自己清唔清楚？
會唔會都期望緊KEEP住傾或者去旅行會好轉？

被分手都係好痛苦
喊出黎會好d

佢點諗我好清楚其實，我知無彎轉
但我知自己仲好鐘意佢，每次稍微大家氣氛愉快d，都會比假希望呃左 話無咁期望過都係呃人

冰封三尺非一日之寒

我已經喊到好似唔識喊 我連食野、訓覺都出現問題，什至有幻聽

我明白我地既問題已經積落好耐呀

旅行扑唔扑

佢肯我諗我都會制

絲打 比啲骨氣好無

盡量 但覺得自己無咩

分左手其實仲去乜撚旅行

自己口講比個回憶比自己 但其實個心有d想試下好返 總之on9

感受到你都好拉扯 ，最後一次一起旅行感覺都好悲傷
但巴絲，感覺去呢個旅行都有點傷害自己既自虐感覺啊

身邊有無朋友可以同你分擔到啊？

祝你好運 記得帶套

不過都勸你一句 世界上總有啲仆街要令你對佢死心塌地 見好就收啦 到頭來你自己受咋傻妹

我知道自己最後都會受傷，但好想好想再係佢隔離訓多幾日
好毒無咩朋友，有既都好忙，每次崩潰都打擾佢地

多謝你 其實道理我都明，但自己又做唔到

加油啊絲
分咗手仲要一齊去旅行都幾唔容易
Btw 既然佢要求咗分手就唔好俾佢扑
你冇必要滿足佢 你地之間有性冇愛
你之後諗返只會更唔開心

同自己講 就算斬手指都要戒甩佢 我都係過來人 我好明白你感受 俾多少少時間自己啦 加油sis

我驚我呢d垃圾 最後係自己把持唔住多d

我都明係好撚難
不過就算做
你都唔好擺咁多感情落去啦

分左手點解仲要一齊去
我係你寧願自己一個去
驚去完返黎冇藉口再見？
佢係有人請就去得唔好嘥？
佢用緊嘅係最可笑嘅分手理由之一
可能識緊第二個添啦
人地都好決絕咁同你講左冇機會啦比啲骨氣

如果對方講到好決絕唔會一齊返但又想繼續去旅行，
真心唔係一個好負責任既做法，
明白你好辛苦，但要識保護自己

無人分擔可以TG傾下偈：

我會盡量架啦絲打 但要對足一星期

嗚 我真係好撚垃圾
仲好想見佢攬住佢
其實我地仲有見 我仲會要求佢攬我錫我 佢都照做
但其實佢所講我地唔夾都係真 只係我仲好愛佢 我願意為佢改 而佢覺得咁樣太辛苦
不過可能都係我垃圾仲維護緊佢

佢驚一刀兩斷怕我更傷更崩潰掛，我唔知

我有啲明你 之前都有類似嘅經歷 可能有啲人係狠唔到心先咁 始終都一齊左一段時間
不過呢啲人過一排就消失 好奇怪
話改都冇用喇 佢冇左耐性同嗰種feel去繼續鐘意你 叫做厭左
近何況有乜理由你地同居一年先話唔夾呀

佢係果d同ex可以做返好朋友既人後，但我唔係
佢覺得大家生活當然可以，因為我地都係好就對方既人，但唔想再就黎就去，見到我辛苦地就佢，佢都唔想，佢覺得點解咁唔搵一個真係100%match既人，要就黎就去咁辛苦。
我無辦法認同佢所講，覺得只係唔愛既藉口

但冇可能百分百match架 一定係佢藉口啦 好多男人係咁 唔愛又唔肯絕要斷捨難離 我都聽過唔少呢啲人亦見識過其實平時都係大家互就同磨合 老夫老妻都係咁 如果唔係都唔洗有仼何溝通 人人性格唔同 邊可能搵個複製人一齊咁冇意思 真係愛or仲愛嘅一定會諗辦法解決同一齊 佢已經係唔想咁 你太依賴佢啦 試下脫離有佢嘅生活 比佢見到你冇左佢會過得更好 太易得到手就唔會珍惜 掉返轉諗 如果你係佢 仲愛嘅一定會繼續忍讓同解決問題 不如改變下自己 再睇下將來有冇可能啦

我同你既相法其實一模一樣，覺得而家望落去既缺點，其實當初都係令我心動既人...... 我係相信呢點，覺得磨合係必需......
但無論復唔復合都好，我都認同你講我正面改變下，當係為左錫我既人。
將來點我唔敢諗，淨係知呢一刻我地無可能，只係希望沉溺埋個旅行可以早日退離

多謝你 唔係既，唔去都有唔去既好，大家都係善意唔想我再沉船

絲打我明你感受架
我分手前都同前男友去左最後一次旅行
果時個個都勸我唔好去
明知大家好有可能就黎會分手
但我都無聽同佢去左
結果番到黎都真係分左手

不過我無後悔到
因為果個星期真係好開心
但依家你個case係已經分左手
的確係有點怪
去下旅行都算
如果扑埋真係有點益左佢
一於比佢有得睇無得扑啦
反正錢就比左喇
要玩實係玩到盡
唔好旨望佢搵扑完會同你一齊番
一定唔會

天下男人都係一樣黑
分手理由個個都係唔夾
實質上都係花心同變心
浪費時間係佢身上不如好好增值下自己
搵到下一個更加好既
雖然我都知感性係好難割捨
我到依家都仲係掛住佢
但真係要爭一口氣
唔好比人牽著鼻子走
你愈卑微 佢就愈係唔識珍惜你
總有一日佢會為失去一個咁愛佢既人而後悔

我諗而家叫你唔好去你都唔會聽。
咁就去啦，反正你唔去都唔會心息。
用盡你嘅方法吸引佢番黎，有 d男人會衰心軟嘅

其實佢應該都知冇人會100%夾，但會唔會係佢心目中對婚姻/將來的生活有個憧憬，而你又合乎唔到做佢未來太太的角色？ 你知唔知呢樣係乜野而你可唔可以改進到的？

btw, 咁你地而家同居仲有冇扑野？

點解一定要齊去？分左手仲一齊去旅行做乜

我好明之前被分手嘅時候都係咁
仲會出黎睇戲 唱K
笑笑口
其實咁樣仲傷 寧願絕情啲

我仲係處於擺脫唔到佢既階段 只要佢無覆我就好唔開心 每日都淨係數我地幾時會見面令自己舒服d

自問照顧到佢生活十足但我諗佢想要既唔係一個煮飯婆，佢想要一個會陪佢出去玩，佢想留係屋企既時候就陪佢耍廢既人
我地無同居了，佢搬左走了

我都唔知 仲好想同佢一齊掛

但要我一刀兩斷我做唔到

去完你會更加唔捨得佢

咁你陪唔到去玩，陪唔到佢耍癈咩？

識得有個好似你嘅人
只係想講 放棄個旅行啦 我相信你身邊一定有個真喺一心一意關心你嘅人 為咗過去 放棄埋將來好咩

我都知但想多一日得一日

我唔係好鐘意佢d朋友，而且拍左拖就即刻對飲酒呢d活動無興趣 放假我有時會想拍下拖，但佢係寧願床都唔落既人

再有多段經歷之後，到時傷得仲重

仲要貼錢請去旅行⋯不要這樣委屈自己

請完佢去，就book你？？？

只可惜我暫時身邊真係無 連朋友都唔多個

其實我而家平復左少少咁多，唔知去完係咪就會崩潰返

本身都係當生日禮物送比佢姐

其實佢冇可能陪你過度到㗎
因為你都唔想分手
佢陪你咪搞到你想要更多
忍下唔好聯絡啦
辛苦就一定係
不過無聯絡比拖泥帶水會好一啲

絲打番工定番學

其實我都覺得無可能，因為我仲鐘意佢，都唔會同佢做得返朋友

無做野半年，積極搵工中，但本身果行搵唔返，因為有既公司都做過哂

SP

我都驚變左咁

唔好去，你性格就係比佢食住。
唔好聽人哋講話美好回憶，你去完只會仲唔捨得

Sp係有性冇愛，有愛嗰方一定冇好下場
你做sp只會沉佢船

好想佢生日果日就帶到歡樂比佢，同佢食鐘意既野，但可能開心既得自己，調返轉係佢陪我

咁就算啦
呢 d case, 到最後都係要佢狠心 block晒你所有野，你先會死心。
努力揾工啦，識多 d新的同事/朋友

本來我地都係有性先 可能本身段關係開始得就錯

最弊係我地兩個都唔會恨心做到既人

結咗婚你會係嗰好老婆，但可惜佢唔識珍惜…

係sp開始？

因為我地初頭就計劃好將來，所以我想比佢知道我係可以過世既人，本身唔識煮太多野，都為佢樣樣學識，但可能家既感覺佢唔係好需要

算係 本身係朋友，但幾次就極速沉船

決絕啲啦絲打
分手有幾痛我都明
但係長痛不如短痛

而家淨係暫時應承到自己去完旅行就一定要完 但覺得自己係拖

其中一方有新的目標就會恨心㗎喇，冇咁傷的方法就係比佢更快揾到

帽已綠

我同佢一齊斷哂自己所有異性既來往 睇黎無咁易，但我都想快d識下其他人

我好想知你話好唔夾，點為之唔夾
絲打可唔可以舉小小例子

我有時都懷疑係，但我地基本24小時一齊

去完衰多幾鑊

斷左都可以揾番嘅，我覺得
識下新朋友都好呀

除左我之前講呢d同朋友既界線，仲有好多，我好暴躁，佢好唔明我點解唔冷靜有時，有時佢好大愛，我又接受唔到咁。

無從入手 自問要求仲幾高下

咁你哋有冇好好咁溝通過大家嘅問題
願唔願意就個問題提出一個解決方法
例如你話你好暴躁，好唔冷靜
你可以同佢講下你承認你脾氣係咁控制唔到
可唔可以下次你再暴躁嘅時候
一係到時叫佢攬一攬實你，當係一個畀大家冷靜嘅Signal
等情緒好啲再傾事，如果唔係見緊面嘅時候，打一句，「火山爆發啦」當暗號，等大家知道而家係失控時，可以停止一下交談，等情緒穩定再傾
你話佢好大愛，咁你意思係佢身邊好多女仔朋友同佢傾計定咩？
經營愛情就係要有良好嘅溝通同解決方式先可以維繫落去。

不過我所講嘅嘢有一個大前提
大家都係愛大家，並唔係單一方面。
如果段關係本身已經去到遍體鱗傷之際，基本上已經好難再改善落去，初心不再。人就係咁

倒如呢？

例如呢？

暴躁就一定要改，冇人會想個女朋友脾氣唔好。

我都明白呢種感覺
未分手但感覺去完今次就88 好似做乜都挽救唔到 不過都係自己錯先

我都經歷過
訓教每隔2，3個鐘又醒下望電話，諗住佢會唔會突然搵返我

咁咪你搵朋友一齊去 唔使預佢
再唔係就自己去
曬左都唔會益佢

咁仲聯絡做咩
只會令你唔捨得

咁條路自己撿 仆街真喺唔好喊
因為仆硬

派帽比佢

我完全明白呢種感覺，雖然我係有得挽回嗰種。
其實之後你會愈嚟愈感受到種絕望同無力感，因為你男朋友已經唔愛你，你地跟本唔會有希望，而佢每日只係因為內疚而派止痛針俾你，話陪住你渡過。放心，去到一個點，當你好絕望好攰嘅時候，你會受夠呢種感覺。受夠每日因為佢一句說話，受夠嗰種冇希望嘅將來，你就有勇氣去講分手。
唔好再俾佢左右你嘅情緒，有時候睇下啲post呀書呀，講下點放低一個人，睇嘅時候你會冷靜啲，思考多啲咩係對自己最好。
然後就搵一樣自己未做過嘅事，開始享受自己一個人嘅時間，建立一個冇佢嘅圈子，慢慢你就會放低佢。要知道呢個過程好長，當中一定會喊會心碎，但記住應承自己，由你講分開嗰下，無論你幾掛著佢都唔好再搵佢，更加唔可以求佢。
唔開心嘅時候唔好怪自已，慢慢會捱得過，加油！

一齊返都無用
做好自己再搵新機會

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

話說有認識既人都係去旅行前分手, 佢地解決方法係男方比番錢女方
女方自己去